世衛：新型冠狀病毒疫情不構成國際公共衛生緊急事件

世衛：新型冠狀病毒疫情不構成國際公共衛生緊急事件

世界衛生組織宣布，新型冠狀病毒疫情不構成國際公共衛生緊急事件。

2020-01-24 02:26:09

入來推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

中國: 吸入有毒氣體不會對人體有害

正式宣布冚球剷

既然咁講，武漢解封啦

大家支唔支持醫護大罷工？

幫手推十次，推上熱門！！！

有冇人可以幫手FB, IG, 等等地方宣傳？

末日近了

唔該曬

黑死病2.0

雖然估到，但係真係好撚on9
奶共緊要過人命
今次冧球剷既話 呢d垃圾組織有份

中國唔屬於於國際一部份

最近奶共既人講完d野隔一陣就會中伏
大家小心

咁大件事都可以唔構成國際公共衛生問題
你唔好當我弱智先得架

等睇回力鏢

要幾多人感染先算緊急

等睇出事
世衛收皮

Cls架

好耐冇見人用

全世界一齊死囉

世衛係咪淨係睇來自中共既數據？

世衛知好多內部消息，佢話冇事就冇事，唔驚

玩到封大城市都唔叫嚴重
你個世衛非洲佬主席收撚左支那幾多錢

中國細衛